林肯解放黑奴同張學良逼蔣介石放過中共一樣為後世帶嚟無窮災難

agger

納稅先係好人

除非好似呢個人：